聶德權：近200公務員拒宣誓 接受不到共產黨執政 離開政府非壞事 若廢外國居留權能保政權安穩可考慮

聶德權：近200公務員拒宣誓 離開政府團隊非壞事

政府一月要求現職公務員在四星期內，宣誓或簽署聲明，確認擁護《基本法》及效忠特區。公務員事務局長聶德權表示，至今有近200人未有簽署聲明，強調大部分公務員都有簽署聲明，清楚及接受公務員的基本責任；而公務員作為特區政府體制內的重要部分，亦應該明白「愛國家就是愛中華人民共和國，而中華人民共和國的執政機關就是共產黨」，若果有人不能接受，離開政府是他們的個人選擇，對公務員團隊來說亦不是壞事。

對於有建制派議員建議，由港澳辦及中聯辦負責高級公務員的升遷審核，聶德權回應指香港與內地在公務員制度上有差別，但制度絕對不是一成不變，會因應形勢調整及加強個別環節。至於有聲音認為高級公務員不應持有外國護照或海外居留權，聶德權認為若果建議能令一國兩制行穩致遠，同時可行，就可以討論和考慮。

原文網址：

支持

至於有聲音認為高級公務員不應持有外國護照或海外居留權，聶德權認為若果建議能令一國兩制行穩致遠，同時可行，就可以討論和考慮。

支持

應該要全家都唔可以有外國居留權，仔女只可以去大湾区留學

邊鳩個放棄外國籍陪港共癲

共產黨係你老竇呀，點解一定要香港人支持

要連埋家屬一齊放棄先得
家屬有外國護照好可能係外國間諜黎

200個
公務員都有黃？邊度黃？睇過

應該全體已宣誓公務員不得擁有外國護照或BNO以表忠誠，違者需辭職或DQ

200傻仔

得200個有料係私人市場都搵到同樣人工

200黃公務員

反白+超細隻字（有關政策不包括政府高層）

BNO5+1價值成千萬，高級公務員就仲話人工高啫，低級公務員仲留低做就on9仔啦，二三皮就買起你

你咁講法係咪即是高級公務員就留低
低級就應該走

離開左政府又幾多人？

計埋resign走條數應該唔只
不過都係好撚少
1%都冇

我意思係高級公務員仲有錢呢個誘引啫，咁高級公務員都有好多專業職系Quit左政府

高級先無誘因留低，跳件同能力離開政府唔難
低級先有誘因留低，跳出去做唔到啲乜嘢

我覺得連子女都要

200人唔簽，另外幾多人辭職先，又報細數

理論上個數一樣
如果辭職仲簽

終於講啲啱聽嘅嘢

講到香港人好想做中國人打共慘黨工咁，香港係你共慘黨夾硬收返黎乍，你估我好想

直屬家人都唔應該有

辭工果d冇計到啦下話

政務官呢？

好明顯啦
所以d老細先迫人遞信

G 持

有人簽完仲辭

都有可能既
有啲諗住遲啲先走

高中低級都要啦

宣誓駛唔駛講埋共產黨千秋萬世

公務員離職一般過幾耐開始重新招聘

紀律部隊一定要啦

屌你應該立法會議員及其家人都唔可以有外國護照

18萬分之200

愛國家就是愛中華人民共和國，而中華人民共和國的執政機關就是共產黨

公務員說話嘅藝術就係到，叫你愛國但唔直接叫你愛黨但又暗示你要愛黨，呢啲技巧係連登囝學唔黎

明顯係有啲提早退休/辭職個啲冇計落去啦

呢二百個應該係直接死都唔簽

唔計

超光速加速時代~~

班垃圾膠官

都就退休移民，仲做支那狗咩
有得走梗走啦

若要連家屬都放棄，剩係黑警都大把人！公安進塲

加埋子女唔可以去外國留學唔該
廢事畀西方文化荼毒下一代

底褲

真漢子

要廢就廢埋家屬啦

用拒絕宣誓走其實會唔會計唔足，用另外一啲理由走應該安全。

唔夠根正苗紅憑咩做政府職位
一於鬥紅批紅戰天鬥地
是但一個家屬有外國國藉都要鬥死佢

黃手足
值得學習
仲留低果啲 好自為之啦

抬唔起頭做人
仔女都笑有個咁無用既老豆老母

啱呀 全部公務員都係仆街

遞咗信佢就唔洗你簽
明顯佢就係想盤數好好睇睇
想知有幾多人走叫蘋果記者入Q咪知

其實想問簽左會唔會移唔到民？

我撐你呀。拳仔，我聽到市民提議全部過2萬人工既政權體系都要全家族放棄加宣誓永不接受任何不擁護國安法既地區護照或居留權呀。

冇人答到你

五毛又有多汁PO可以慢慢吮啦

除非你做到向華強咁前

唔好再一箱情願啦好嗎？
事實係成個部門98%簽晒喇，仲係度維護做咩姐？

而家咁多人失業
做公務員唔會失業
唔通連登仔養

可以呀
點解唔廢?
係唔係唔夠愛國

98%？
200 / 180000喎

佢地係想繼續打飛機 唔面對現實

點解得高級 係就全部

神算軒

成班官既仔女......

~0.11%

底褲真夠黃

大多數首長級官員既家屬都係外國國籍 叫國家點信任你地
所有首長級官員及其直系親屬不可持有外國國籍同居留權

專業職系就係，其他文官四五十個d有d連打字都未識，出去搵撚到幾十萬一個月咩

你要點計呀！？係咪要鬥精準，事實係簽左既人佔大大大多數，無簽既人係小貓數目，計夠5000人無簽加辭職加退休囉，你係咪會自得好成功呀？

我好奇問

我建議唔服從就死刑

當然

睇你敢唔敢啫
政治嘢一日已經唔同

支持 應該計曬全家

想知點解你會覺得移唔到

係至好講
記得立例廢埋共產黨員外國護照喎

BNO 或成最大贏家，冇居留權唔需要放棄

認真 公務員宣左誓 第時有無得移民都成問題

我覺得可以再左d往死裡打

G持
記得ban埋BC

連登仔 : 空缺+200

政府 : BNO = 廢纸

好多簽都冇簽 辭職姐

信唔信 疫情完左之後大靚popo移民

應該係連直系親屬 係外國有居留權都不能容忍
明明偉光正 及優秀的共產黨員 。都唔會接受「裸官」 點解香港政府官員可以？

有200個空缺畀連登仔補上

上班台出post 一齊傾

係咁㗎啦，咁你走咗未？預備革命未？

支持所有公務員都應該放棄

咁有外國物業,或家人有外國護照.
係米都應該自己辭職.

全部人都沒有持有美國物業，其中食物及衞生局局長陳肇始、
公務員事務局局長聶德權及商務及經濟發展局局長邱騰華持有英國物業，環境局局長黃錦星妻子和民政事務局局長徐英偉本人持有加拿大物業，
財經事務及庫務局局長許正宇的妻子則有澳洲物業，
而上述3個國家都未有制裁港官的政策。

愛黨未

家人有外國居留權的都係叛国者

放風啦

你攞張身份證出嚟話你反共先啦
香港人黃,底褲黃

我覺得一係離開埋香港,
唔走既,留係度都唔大分別

公務員只有藍絲

拒宣誓，唔代表我辭職喎，你咪炒我囉

有血嫁關係同直屬都要強制回港同取消所有外國籍

送去東北留學

第一步搞bno先

第二步先可能會搞雙重國籍

估計個劇本係咁寫

即係咁
你黃底
你老豆藍底
而你未有自立能力點算？

公務員前線好黃，有0.1%無簽

做咩咁嬲呀
你簽左冇曬朋友發爛炸

前線要唔要, 先打科興疫苗

對公務員有期待嘅都係ON9仔

少數德政，今鋪我撐你港共政府，唔廢所有外國雙重國籍正契弟

楊某啲澳洲仔女點算

大大唔批

200係未交回條咋？
直接劈炮條數幾多呀？

咁你又做左乜呀

根據黃藍六四比 政府入邊有十萬人一早辭咗職 依家政府得返四成人 黃絲又贏

呢 200 個咪黃囉。

經理 最近有什麼指示？

不如係大球場黎個萬人場宣誓，齊齊打科興

「至於有聲音認為高級公務員不應持有外國護照或海外居留權，聶德權認為若果建議能令一國兩制行穩致遠，同時可行，就可以討論和考慮。」

係要馬上做呀
仲等咩呀等

快D做，快D攬炒